分手後 我鐘意左沖熱水涼......

一日沖幾次熱水涼

熱熱地既感覺好似有人攬住你咁

好似有個依靠 係冷冰冰既生活搵到少少溫暖

但一關水喉個下就知道自己係時候要醒 呢種感覺係假既 又要面對現實

毒不可耐

呢個時候發夢可以幫到你,你會分唔清楚個種温暖,最後分唔清楚究竟係真係咁岩發夢定想自己發夢。夢，總是會醒的，"自私"點吧

「浴室里沒有人，水是我開的。」

我唔信你大熱天時 30幾度都沖勁熱水涼

醒個下個陣失落 根本形容唔到

我係芬蘭

岩岩又沖完個熱水涼 唉 飲返罐啤酒又再發過夢

毒得太耐

活係回憶中 好辛苦 好需要一個人叫醒我

毒係邊??
樓主有俾人攬過先知俾人攬住係咩感覺
但好多人連攬都未俾人攬過

樓主已經好幸福架喇

叫雞囉

可以試下從另一方面諗,個陣時的温暖係真實的,即使存在係夢入面。然後就會發現咁諗只會更痛巴打我發多陣夢就醒la,你呢?

知道 sorry 只係太耐冇比人攬過

個種唔係愛 係寂莫

由我發多陣夢啦 始終都有醒既一日

ptgf果種?

熱水放係腰 放係肩頭 個種感覺好真實 所有回憶返哂黎 仲記得你好鐘意我攬住你瞓 幾熱都想攬住瞓 大概就係呢種溫度

我係要愛呀 唔係用錢買到架 係佢愛我 我愛佢個陣感覺呀

有冇巴打鐘意沖熱水涼 一齊交流下個花灑放係邊個感覺最真

分手後 應承自己每日要飲八杯水

點解?

準備又去沖一次

我好脆弱架咋 唔好再進入我腦入面好冇

唉 就痴線